佢點做到？

去淘寶, Search魔術道具.....從此你既人生就會失去一切驚喜

Iphone 果個好簡單，反轉個case 裝再換相
咖啡就應該係用手落d 快速凝固粉

佢落完粉，再"支走d 咖啡，掟落地，你見佢剪接左

吹Oreo 應該係d cream 係海綿，鬆手就彈起

剪片
完

Btw個大杯係一大一細夾住啲橙汁

最憎呢啲 tv magic, 係最差最無難度又唔可以即場做嘅魔術

紅心7 點做到

唔係既 早期既cris angel我覺得唔錯 起碼仲係有真實感先

唔識分前後，淨係記得佢啲 actor 勁 over

停得最耐

點解既？

淨係諗到倒juice 嗰個，大杯有兩個layers，D juice 只係係大杯外邊嗰層。